罷工係第一步，現聚集所有人士到老地方舉行遊行集會

罷工係第一步，現聚集所有人士到各區老地方舉行集會。詳情到各區tg 討論。

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！